點解一見到momo就會好自然地覺得唔舒服？

係咩現象？有冇話人對咩元素特別恐懼
真係暫時冇咩恐怖圖比得上momo

btw 貼恐怖圖撚我屌你老母

我聽日起身先會check 呢個po

貼圖嘅聽朝醒唔返

1
依家一路播大悲咒一路聽到耳邊有聲，好嘈

以為twice momo

＋1

真係講緊佢

一開頭睇係幾唔舒服
不過望得太多 完全免疫咗

恐怖谷理論？

#9唔見左